林鄭一口氣搞到郭哥法 明日大愚都冇得玩住

而家邊個敢提又出200萬人黎嚇都嚇死 跛哂腳 比著以前古代皇帝 一早斬首示眾

1q題
如果曾蔭權係跛腳鴨政府
林鄭係咩政府呢

林鄭用心良苦 香港最偉大媽媽

跛哂兩隻腳鴨